testing ？ 跟尾狗留言吧

第一個留言者死

Hi

........ 有條友我開咩post 就留言
點知今次無

Good night Sir

1 .lih.kg/fGuhcT考警察好唔好？咁既時勢？
2 .lih.kg/fBienT咁既時勢 考紀律部隊係唔係唯一出路？
3 .lih.kg/fwgczT想做一個正義既好警察 應該點做？
4 .lih.kg/fjtdFT［開定先］ 投考警隊集中討論區
5 .lih.kg/eKCqMT好窮想考警察脫貧
6 .lih.kg/avOgMT點解咁多人唔鐘意警察 ?但有事又會報警
7 .lih.kg/ajsfvT揾唔到工，想做警察

你係邊個 我都唔係Sir
係我就唔使咁on9喇

多謝大家支持 我會帶領我小隊
維護香港